我之前會關心每日有幾多新確診，而家會每日關心幾多人死前打過針

會唔會好黑心？

唔會

我都係

到第幾宗先會令預約數跌到零

不過港共只要話打針可以去旅行就會幾十萬人仆去

打得都係藍屍

我唔會
命都無
去黃泉旅行嗎